[嘩嘩嘩, 午餐肉有閪屌] 美國建議仍留在中國的美國人儲備糧食和其他用品

美國有5個州出現新型肺炎確診病例，總數11宗，其中加州有6宗，伊利諾伊州有2宗，華盛頓州、亞利桑那和馬薩諸塞州各有1宗。

美國國務院發出通知，強烈呼籲仍然留在中國的美國公民，盡量留在家中，避免出席大型聚會及與其他人接觸，亦應考慮儲備糧食和其他用品，減少外出。通知又說，若果情況進一步惡化，美國使領館向仍留在中國的美國國民提供的協助可能會受到限制。

國務卿蓬佩奧說，美國會再派包機，撤走在中國湖北省的美國公民。

美國國務院上星期已將對中國的旅遊警示，上調到最高級別，呼籲美國人不要前往中國旅遊。

手持午餐肉有西屌 英文點講？

have luncheon meat, have pussy

Get Luncheon meat, get pussy

I hold many lunch meat, sit here, wait fuck west

美國開到聲係咪仆得街

等睇又干涉內政

luncheon meat for pussy

Cunt for Lunch

今次派架客機帶埋PS4比僑民(8成黑頭髮)玩啦屌
上次貨機比人笑啦

其實呢個訊息好重要，美國政府估計中國社會機能有可能崩潰

有機會出現大混亂例如搶掠劫殺
美國包機黎到之前除左要防疫重要保障人身安全

係囉，應該係搶掠劫殺之類，如果大型事件，俄最快出手

俄已經開哂記者會話要出軍隊攞人

Push

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

除左外交人員,唔走果d由撚得佢啦

午餐肉 口罩 缺一不可

香港人咪又屯緊午餐肉
咁香港幾時崩潰?

hace can have pussy

luncheon for sex L4S